日本緊急求救

小弟本來4號係關西機場坐飛機回港，但係到現在都無任何好消息，因為有買旅遊保險所以明天想坐JR去東京成田回港，但小弟唔識日文關係完全搵唔到JR會唔會正常運作既資訊。

所以有無巴打絲打可以幫幫小弟

東海道新幹線 東京～新大阪 始発まで運転見合わせ
新幹線停駛，JR東海叫你留意官網。

巴打你𠵱家係邊頭？

係難波

暫時睇新幹線無問題

上面巴打嗰個先啱

想買機票但又怕新幹線未開返，後日仲票返工，唉

聽朝9月5日仲未肯定，預計頭班車前會通知。

關空聽日全日收皮，會唔會硬食埋內陸機客迫爆新幹線

其實JR站職員會識英文
再唔係你可以問Tourist center
資料一定快過同準過上連登問
唔係話連登仔唔可靠而係樓主你問得我地不如去問番相關人士仲好

完全唔識日文，唔知邊架車先岩

聽朝一早會去問，因為而家已經好夜，所以想上黎求救聽下意見

感謝各位巴打意見

你跟住咁講買飛就得
Hi to tsu shinkansen Tokyo ma de(爹）No(囉）Kippu o ku da sai

颱風停駛

或姐直接俾佢睇
一つ東京までの新幹線のきっぷをください

車程最快返東京應該都係新大阪上希望號。
問題係暫時官方網站都仲未肯定聽日新幹線嘅運行情況。

Btw 我check過今晚7點神戶飛羽田嘅Ana 仲有位
票價$1400 左右
後日就大阪伊丹基本全部有飛票價$700

後日樓主已經要返工

神戶嗰班駁凌晨機係有可能的

駁UO623

因為係飛HND 佢2230到
預先做好預辦登機 2300開始check in
0100起飛 0400抵達香港

而UO623暫時仲有位
JPY約32000 即HKD2300

From Osaka to Kobe Airport
預早3小時出發以免延誤

ANA 416 to Tokyo Haneda Airport 1700HKD
2110-2230

落機後係同一個機場rush 去國際線check-in

Tmr:
UO623 Tokyo Haneda Aieport to Hong Kong
0100-0435

ANA都有凌晨樓返香港

不過如果後日返工，趕到返黎已經4點半好似好chur喎。

有巴士可以去到東京喎
梅田上，遇幾百蚊港紙
坐得辛苦d但起碼一定有

夜行巴士最抵屌
但係睇過下聽日日頭好似無乜機位返香港
同埋樓豬好似訓咗覺